[1Q題] 一個正常人犯左Criminal offence 會點?

答案包合理但唔太關法律事

咗